# PORTAL DE NOTICIAS EL OBSERVADOR
## DESCRIPCION


Este es el proyecto frontend de una aplicación de un Portal de Noticias el Observador que esta como parte de la prueba tecnica para puesto de desarrollador web